支那有低端人口係仲好

第一：少啲生番去外國同香港毁滅其他文明
第二：別國內政關我撚事
第三：冇窮人嘅話邊個做雞比我地屌

駁得到我 我銅鑼灣裸跑

問題係強國開放佢地人民落黎香港嘛

5毛又偷偷留底負皮